訴求升級：建議處死警隊現役人員

解散都唔夠

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

邊個做

上蒼

解散已經夠，因為只要班賤種無咗執法權，就同廢柴無分別，就算出黎隻揪相信大部份市民都唔會驚佢哋

獅鳥

斷頭台好唔好

解散唔駛為佢地自己做過既事負責任咪好著數

凌遲處死

唔好啦
處死都係閘大大同林奠先

ON9

不推文回覆

傻豬黎嘅，如果解散咗你覺得呢班廢柴仲夠唔夠膽認自己曾經係警犬，對佢哋黎講真係慘過死

可以看NowTv 法証男女 (now showing) 和犯罪心理學！香港沒有韓國那種獨立的嚴重罪䅁調查部門！好專業的！

法証男女 好詳細講驗屍

韓國驗屍部門與警察是互相制𧗾的
應該向韓國學習或請他們幫忙

解散佐警察先
仲要沒收佢地D 外國 passport
點解, 因為佢地個個都咁愛國愛黨, 梗係要同外國勢力劃清界線

你知唔知有樣野叫比死咁慘，你不如諗下解散咗狗隊之後 日日無尊嚴係香港生活嘅樣 外國去唔到，得大灣區接受佢

都要死

要在身份證寫住 前警犬

咁你呢？

推

處死便宜咗啲喎

呢種反人類、反自由、反民主既畜生梗係送返中國自生自滅，處死佢地都嫌有辱港人，浪費公帑，唔好再比佢地踏足香港係對香港人最好既補償。

唔好俾佢死住，要慢慢折磨佢地

屠場

我覺係係要成立多一支獨立新嘅有配槍紀律部隊監察、調查、檢控 警隊，例如名為「監警處」、「監察處」，有別於冇實質權力嘅監警會，去制衡警隊